中國公司華爾街行人止步, 大家仲敢唔敢買?

NIO, NIU, XPEV會唔會被迫退市?